東方閃電/ 全能神教會 好撚嘔心

㩒㩒下youtube， 見到東方閃電 channel 覺得非常嘔心 , 雖然你內容係串共產黨 但係你都好黑人憎
快來討伐

點解冇人入嚟

心淡